우리 마지막이 언제일지

우리 마지막이 언제일지

알지 못하더라도

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

행여 무슨 일이 생겨서

보지 못하더라도

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見

내게 기대 기대 기대

내게 기대

내가 네 마음에 있다면

정말 내가 네 마음에 있다면

네가 어디에 있든

I will follow you

서로 일에 치여 살며

자주 못 봐도

唔知up乜

서로에게 취해 잠을 청하면

꿈속에선 망설이지 말고

우리 잘 참아내고 있으니

좀만 더 힘내

꿈에서 깨어나더라도

做乜9
뭔소리야

네가 어디에 있던

I'll be there

네 맘엔 항상 내가 있어

서로 힘들 때라면 더욱더

함께할게 My girl

Oh girl 넌 나의 정답

힘들 땐 손잡고

축 처진 어깨를 토닥토닥

Sometimes 삶에 지쳐

힘들 때 내게로 와

내게 기대도 돼

어깨로 쏠리는 너의 고개

잠시라도 쉴 곳이

내가 된다는 게

내가 네 마음에 있다면

정말 내가 네 마음에 있다면

네가 어디에 있든

I will follow you

힘든 것들을 싹 다